好想被罷工呀！！！千奇唔好搞黨鐵呀！！！

真係冇心情返工呀！！！，好想被罷工呀！！！

唔想番不如考慮辭職
full time上前線有前途得多

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

要課金比學生架

我都想被罷工

但係唔番又沒錢。。

兄弟爬山
各有各做啦

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

要被罷工就自己落手
唔好旨意其他人

轉職做裝修師啦
全力裝修黨鐵

聽日準時返工啦
黨鐵最鍾意睇人返工

唔好搞黨鐵呀 搞左我聽日無得返工